其實耶穌係咪A0黎？

一生人入面到死個日都未拍過拖

佢老母夠係處啦

有個ex 沒大奶的瑪利亞 之後ling d 又唔keep 散了

第一個回覆嘅重要性

即係唔係a0黎？

你就a0 穌哥又高大又靚仔 老早出左池

三位一體 自己搞完處生自己

耶穌老婆係隻雞嚟

耶穌唔知用腳定頭破咗佢老母處啦